Team red Vs team blue民意調查下幫下手唔該

大家真係買會點揀？